元朗警黑勾結呢單野一定要大力文宣

今次呢件事大家一定要全力做好文宣
講警察已經再無能力保護香港市民
我地要成立民兵去對抗呢班惡勢力

如果無做好文宣
只會比市民覺得我地係私怨

所以大家呢幾日一定要打好文宣戰！

推呀

推！！